話說上次去日本買左個百靈鬚刨 , 但剃刀似乎太強勁

剃到皮膚敏感生粒粒 , 用鬚後水, 鬚後護膚膏都唔得

最後買左剃鬚膏搽完先剃 , 發覺效果好好 , 剃完無痕仲好滑溜

一直都有偏見認為剃鬚膏係要配合刀片黎用 , 但原來電鬚刨都可以用得咁舒服 , 剃得仲乾淨過之前

我都係咁樣剃 滑係滑，但仲係有黑印

我都想知黑印點搞